大6對美國選舉既策略……

拜登赢就最好，唔得，搞到美國內戰，媒體信用破產，什至五十州分裂要求獨立……美國國力大跌，中閪共一樣掂！！！

真係內戰？！

美國隊長3

補link

其實中共有冇PLAN B對應侵當選架, 佢過到呢關實攪正中共, 攪到滅黨踩格屎咁劑